乃木坂46討論區#134: 日本炒狗也衝出海外

LIHK乃PO呼籲:
「いつかできるから
今日できる」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

睇牙囡比人撚

北海道 籃球

禾梅

撚雀

啲牙

爭啲1001
牙梅

lm

又係北海道 又係打籃波

crossover

老豆巴效率帝

LM

玩具狗

又撚雀

每個四期搵個奶油反

新post lm

玩玩具先cow到女牙

牙梅隔離食花生

飛鳥

搵阿梅guard臭佢啦

筒井あやめ老公留名

牙雀識玩

牙梅咁有計

牙梅好勁

喂屌弱智英語又黎

矮牙梅少少咋

嘅個禾腩喺電台成日玩

呢d問橋本都知啦

乃團+英文=尷尬

她還只是個孩子

好撚尷

新po留名

不了

英文咁勁點跟

Skip 咗佢唔睇算

北川悠理
夠鐘轉台

maaya

堀又出嚟派膠

我顏狗

まあや安定

gchi twice必須反

會員牙侵：
點解北川悠理咁正

食人

廁到

禾堀做乜野

堀又搶鏡

堀又玩魔女宅急便

俾堀同日村搶晒

做乜鳩

堀

今次搶得幾好

似係堀同日村玩緊多過介紹北川悠理

呢個搶晒唔緊要
除左牙侵 我諗乃po 應該冇人推北川

今次應該全世界都g持佢

今田美桜手足

求其啦

仲有位ching想同佢講英文

me

北川講嘢好似唔夠氣咁

冇講選拔

減少英文，早d用畫畫仲好

下集都未必有

次回は４期生売り込みショー最終章😀
掛橋、清宮、田村、早川を先輩コンビが徹底解剖！絶妙プレゼンで新星たちの個性が大爆発しちゃいます☀️
#乃木坂工事中

好想睇有四期既情人節工事

飛鳥做乜
好想快啲睇

最正果3個第一集出晒

之前有一集工事中牙雀都係用咁既姿勢去拍波 有無巴打記得係邊集

單簧管妹

乃木坂工事中#151 180415 ウチの子いいでしょGP 3期生篇 後半戦

等熟肉

上集效果好好多

留名

變咗PR定番

巴打用咩睇直播?

一美最靚

YouTube

B站，youtube，月費app

音B

原來我同小筒井生日差一日

咁快就搵到

YouTube 班日本仔把口都幾賤 係咁話人係ブス、うるさい

J住圖先

禾堀

間野玩完了

收啦 屈我

follow開邊幾個會直播?

john犯罪未

準備被乃飯攻佔

去馬了

櫸8單仲係平手c

單簧管妹細個好得意

簽定名

平手坂46

到港了 希望有人執到我條真夏推巾

蘋果同den 我老婆

個個都話聽日去吃

Search乃木坂，filter直播就有

係乃po 就唔好討論第二啲團喇
想討論歡迎你地過黎炒熱個氣氛

前世做錯咩先要入櫸坂

發達

無絲打不了

右下第二個塊面脹撚到

牙土Live喊我又跟住喊咗

後生版李c煙咁

ching唔好侮辱好女仔得唔得

梅雀ol look

佢日日都咸架啦

聽到16單同埋見到 成場唯一一首一致既綠燈海 真係濕左

宜家田中成日お願いマイハート
個南pv洗腦
蓮加今集成日爆笑

三期隔左兩年先玩，四期最快都下年

認唔到牙梅...

比張相嚇到

見到信和現貨賣90蚊
即刻去咗搵天哥

呢d先正常ol look黎架嘛
阿花個期都唔知想點

滯日fans福音

【特別付録】白石麻衣 特製クリアファイル

吔屎啦炒狗

咁快推十幾頁

你成晚下面濕咗就有 食台妹

睇完con 又有公廁中 合理速度

岩岩先同你夜市食完野 又屈9我

我都有d貨

你食完飯食女喇

似你咩 我返酒店訓喇

屌你2個g men互相攪到濕濕好

偽毒可恥

催情朱古力潮文

話左

偽毒巴不了

班炒狗真係好撚賤

屌 到我先無yoda 馬拿豬 蘋果又係到我無 得返d章

女子天團乃木坂46台北首演HIGH爆小巨蛋 9000粉絲共度歡樂夜

得9000咁小炸咩
btw最尾個句咩歡樂夜

每條賣多成千蚊
100條都10萬
所以佢地咪請人排隊掃

遲下朝下聖先

不得了 靚到

又做就悶啦

訓唔著留明

白石麻衣留名

即係場內有個座位係呢本

唔知呢
不過見好多live in台北goods放哂上日雅了

真係識玩

真認知巨

比人捉去做gym

一生最愛白石麻衣

本野直接扔落垃圾桶
入面d內容九唔搭八

呢個真係麻衣？

係

七周準備飛去炒禾七d goods

幻想清你又曳曳啦，自己老婆都唔記得

七仔：金庸收工去邊度食飯

得返22個去

左邊條女邊個嚟

松元絵里花同朝比奈彩

松元真係唔識 朝比奈彩細細個睇到大

Ray專屬model

工事中出左字幕

快到

早餐都未食完就出

台灣祝花

清宮レイ

最尾果張同禾七有得揮

濱邊美波低質版

新花奶(細波)

4期花奶（樣）

算讚定踩

清宮係鐘意花奈
宜家連髮形都似埋

我好愛你牙

感動。。。

手機隨機播歌 每次一播前面PART音樂都會起雞皮

3個mk仔

mk仔

你都係mk仔咋

中間鴨黎

乃po手足型好多

你都係

牛郎

日本仔啲髮型其實想點

me毒J一名，唔mk的

【YodaChannel字幕組】「冬季的大北海道展」！吃盡北海道絕品美食 高山一実 与田祐希190122 ZIP!

【台北共同】日本の人気アイドルグループ「乃木坂46」が27日夜、台北市内の台北アリーナ（約1万5千人収容）で台湾初のコンサートを開催、熱烈な台湾人ファンで盛り上がった。海外での単独ライブは昨年12月の上海に続いて2回目。
日本での開演前と同様に、特定のメンバーを男性ファンが「俺の嫁」と絶叫するコールも飛び交った。コンサートではメンバー約20人が「君の名は希望」「何度目の青空か？」など約30曲を歌った。
台湾で大ヒットした映画「あの頃、君を追いかけた」をリメークした日本映画に出演したメンバーの斎藤飛鳥さんは台湾で知名度があり、ひときわ大きな歓声が上がった。

台仔唔係唔叫俺の嫁咩

好柒

可以換翻枝棒
[情報] 調查NOGIZAKA46 in Taipei螢光棒可用程 - 看板 Nogizaka46 - 批踢踢實業坊

下次嚟香港用廣東話嗌

全開15000 當佢唔開最後大約10000個位 但台媒話9000人入場

佢地返咗香港點換

Blacklist啦

d毛巾會唔會甩色

辣殺

咁好彩買唔到

條毛巾質地好靚喎

寄返去台灣

有架仔掃左成箱啦
台北限定紫色無

台北會場限定限量版光劍

打工cm making

我條真夏呀

さくら爸爸有三間店

手足好rich，用完即棄

老婆的野，話換就換

唔係呀 我連一半都未到就要走 真夏呢條係我第一條現場買嘅推巾嚟㗎

左面個個幾靚仔

有冇去fb group問下

我冇撳入去睇條片 齋睇相

點解可以漏低

2月去日本再買

食soba食到咁大隻

有 不過冇人覆

我認我衰 冇為意 走得太急
之後問個同行fd佢話冇

唔中飛

去日本機票唔使抽

應該真係得我會咁 我願意畀錢買返我嗰條都唔想買過新

賣身賺機票錢

搵天哥買條囉

排隊買完就走

慘慘 同行係咪要齊坐

台北10000幾円條

唔同感覺了

一齊坐都冇就molamola

如果係咁 不如搏夏巡

隔離有兩個香港人 佢好似有同佢地吹水

而家買要食埋炒價

真夏呀

我明你感受牙
上海嗰次帶左最中意嗰2張明信片點知跌Q左 好彩有好心人企喺原位舉高比我睇

講開又講，夏巡通常邊個月公布

收到同行fd話冇嗰時已經勁灰

你地出到黎咪以笑鳩我毒撚

22個毒撚等你john犯罪

唔想又比人恥笑

公開處决

飯聚無絲打去嚟有咩2C

收到風有絲打喎

有有j絲打

法唔法國睇左乃團 對囡囡既要求都高左

廿幾人一齊格劍

珍，有時照鏡都覺得自己唔夠靚

gay ?

唔會

反正自己又唔是靚仔 邊到有得要求高

原來你自己知

講得啱，睇偶像還睇偶像，伴侶還伴侶，分得好開

岩牙，想要牙雀呢類做我女朋友就ok

但現實根本唔會有

你報咗名去咩？

低質仔今次又幾中肯

係
拍拖唔係齋睇女仔個樣嘅

仲要睇埋自己個樣

有女就夠，要求唔高

好想拍拖牙

收嗲啦偽毒mk

成班發女寒

禾都想有女牙

你戀童

坐你隔離嘅小鳥推

阿叔心諗個死肥仔咁大膽係火車睇鹹嘢

情人節修羅場真係好好笑
搵返15年乃木坂在哪睇

禮拜五去拎

【乃木坂46SHOW】190127「上海公演、Under Live、紅白未公開、成人式」【上行之坂字幕組】
出ed

大佬 你有冇見到呀

終於睇返工事中
北川

唔睇username都知係邊個

收到wind有live巨送機成功

北川正喎

你真識食

除咗識講英文仲正喺邊

我愛花花

有J絲打就有

4間開8間
之後就上市

金川真係好柒 推嗰啲係咪癡線

乜水，有冇圖睇下，唔係咁認得4期啲妹

返屋企睇工事中咪知

廁侵 • 2019年2月3日
法國金川好正

躝

約咗囡囡去街唔duck閒睇

我仲等緊女女約 都等左好多年囉

幾個你眼望我眼
唔想認老

不打自招

小妹想約你出黎代音B扑你

死mk

好似唔覺有MISA

呢個shot無影到
係隔離

MK牙宿

感覺4期生同2期生會同一命運

唔會啦 營運仲敢咩
之後都會強推

整完牙再討論

宜家已經不停上雜誌封面

2期連雜誌都冇幾可上
4期幾多福利

但感覺顏值除左筒井 其他真係好一般
筒井仲係14歲 我諗未必咁快推住?

小妹可以cos牙音約你

收費如下：
拖手/每秒800(請預先用酒精消毒雙手)

攬攬/每秒100(冇沖涼唔攬)

餵食/唔收錢(當餵狗)

雙眼對望交流/每秒50(最好戴口罩遮一遮)

著制服加1000，用日文溝通加500(唔識日文)

特別服務唔包(大隻靚仔另議)

有意請係連登pm我(夜晚8點後唔覆，因為要出街)，thanks

柴田

上集個三個加埋筒井最正

如果受歡迎，宜家都唔推就遲架啦

睇嚟蓮加過晒氣

未受歡迎咪強推到受歡迎為止

唔谷都係細少少姐

過多二年蓮加都16，17
乃團未執笠，你地都去睇五期班幻幻啦

你大鑊啦
迷蓮黨好快蒲頭

牙音上年先初表紙 二期好多人都未有單人表紙

2019年仲蓮加

你都仲睇緊牙音啦 有咩問題

犯罪隻揪

小妹未驚過

四仔咁能惡

好mk

反蓮大將軍

睇嚟我哋迷蓮黨同反蓮黨終需一戰

牙雀當年做左幾耐under先上選拔

握手成績同企位係冇直接關係

係咪refer 緊禾小公煮

直頭十大冤案啦呢個

禾老婆

睇完 筒井會唔會係琴子v2.0
但買埋宇宙最強twice既牒 一生反

乃po飯聚都係咁上下

me四期個人排名筒井>柴田賀喜田村>其他>北川

All>北川

果然小馬場富美嘉第一

過一排
法國北川好正

我睇慣啲5入流

人地櫸都係啊

琴子

不過都係要睇定啲
唔使兩個月就全部開始南化

禾柴田

單推星野琴音

又話反4期

單推禾七禾琴禾桃禾久保

不過都係睇定啲
唔使兩個月就法國全部都好正

又笑毒撚 唔黎了

珍 淆底了

等緊飛機 寫下包膠先

必屌嘅係台狗營運 賣物販廢到
遲公佈無預售人手少
有代購排通宵買物販 成朝就喺度應酬佢哋 一箱箱咁運走

朝早10半點去到係zone2 排緊zzzzzz隊型 冇差佬冇鐵馬冇line 排得算有秩序

Zone2

Zone3 聽講最後賣剩美月推巾 唔知幾多人硬食咗

收到廁碟

邪教牙叔

有台飯買左pizza派街坊 台灣最美的風景

排左7粒鐘見到既終點

下次(都好大機會有)可唔可以諗下加條line比有飛既人或者預購既人排？
結果10點半排到5點半先買到 好彩係冬天室外唔會中暑唔會焗死
本來諗住淨係買美月 見等咁耐買多條禾腩 好彩之後用得著

戰利品

官方棍有15色 但係當中係冇紫色 得隻似似地紫色既藍色 是咪玩鳩排幾粒鐘淨係買棍既飯？

Yoda老公潛左幾日水陪yoda 梳ly各位手腳
btw 留名

屌 到我個岩岩好無南

入場 花牌今次擺喺係入場通道 有得睇
第一次嚟小巨蛋 感覺舊過紅館
但係三部大電視好大好清 完勝上海同亞博

開場前嗌飛鳥老婆同Yahoo嘅人唔算多 之後變咗Camman影在場觀眾射出大電視 成功炒熱氣氛 有人舉推巾舉自製牌 有人舉花花J書美月封面雜誌成功上鏡 J書可以代替推巾 細啲易舉又易認
唔知點解影唔到情侶錫錫放閃

好 到Con 淨係啲打記得嘅

打call嘅人冇上海咁多 但係啲名曲都有打 氣氛都算幾好

倒工字台 前面台都用得好多 睇得好清楚

Shampoo有打nakatakana 唔知係咪上集工事中廁狗寶dem beat令到多左人識 單車禾腩好QQ 仲有文物卷卷窗簾

到自我介紹 講左唔少台語 台飯搞手準備咗塊手幅

牙土淨係識齋藤飛鳥Hea到 唔驚落under？
花奶自介完自己打nakatakana老尷咗

逃乜水有露肩打歌服 接住落久保C10單 5單 Kikake 忘記悲傷的方法 呢個combo好好丁 想跟住唱多過打call

Threefold choice 言靈炮都係前面台唱 巧QQ

唱完制服人偶孤獨lover僕xxx光之後除制服掉落台 可惜有staff候命即刻執晒
唱命美 17單 17單唔知是咪我睇錯 係前面台係Yoda美月企C位 都最尾去翻後面台先變番Yoda雀C
之後仲有平時無乜機會聽既登登櫈登登櫈登
事前營運Facebook劇透咗 不意外
其實唔劇透仲好

Encore 有Danke射 台飯搞手應該事前知 準備左手幅既第2面

花奶禾腩牙梅成日過嚟我戈邊
全晚比禾腩指左兩次
第2次係唱敲鐘戈時見到我跟住我做舉推巾嘅動作 已射thx
我隔離位舉牙梅都比佢指到

最後就係乃木坂之詩
首歌最後大電視彈字幕叫大家合唱 完美收工
歌單收晒貨大滿足唔使嗌W Encore

歌單同上海都好多唔同 今次真正變番雀領軍
做死鳥 唔知幾多個C 攞埋牙土個12單C
狗寶 希望下單under C整首代表作之後先番選拔

幾時有反過

祝花

牙土QQ

呢個港飯送嘅氣球牌全場最大
好多人走埋去打卡 應該平過送花牌

JM9系列

慎入

今日晏晝去左機場送機 機場係市區 size細 人少少 冇乜保安阻住 啲飯守秩序 幾方便

大明星

隨行妹仔

送飛吻比美月 拎到回敬 爭啲碌落樓梯

- 完 -

有禾陪你 怕what

有repo
正評

仲有得意囉

有群友見到清宮表紙話咁醜都入到

唔話佢哋正≠反

怕阻住你搵食

咁你又真係冇話反 你話不了啫

有你咪夠 仲搵咩食

死基佬 去嘅人睇路

屌 一星卡好撚難抽呀
卡死我啦………

牙土成場打左右護法既次數勁多 唔知係咪有心

好型棍子

連登會然高山一実

轉推刷親密度2就有
邊使抽

真單推

又係你

個阿叔上次c3都有黎

D花牌好有心思
呢張笑死

下 原來咁嫁屌
掛住同Yoda bb 交往 唔想同其他交流

牙白+桃子

專一 疏

返野菜po啦你

我同Yoda 最近有啲瞹眛

白石媽媽湊女

成個團仲有好多好女仔 可以留意下

屌 delete張相ok?

野菜吊打

走果時唔見有

爛喇

只係執到條 猴莉

橋本巨巨真係好靚

飯聚手腳請入
有d add唔到

收

yoda同美月代白七是常識吧

畢竟一個係希望 一個係未來

返到HK都仲丁緊Threefold choice
不枉此行

molamola

北川好qq
把聲又好聽

早G去台 上海得28首

新人lm

睇返單曲選拔個表 有d真係好慘
到畢業都入選唔到幾次 甚至比後期爬頭 淨係得under live同做綜藝...

仲有言霊砲

法國堀轉左呢個髮型之後正左好多

唔覺

加推未

暫時工事都係賀喜遙香效果最好

都係果句 唔p圖果陣係唔錯既

佢mail 話之後會剪返短

從不加推

佢駁髮架喎

踢

唔P都好靚

有陣泡味不了

2018我愛堀未央奈

2019？

2019了

呢幾張一定冇P

代表已經係過去式

咪

好撚正

唔愛了

miria屌打

侵侵已經唔理馬場toda post了

直到永遠阿門

馬場著返衫之後牙侵就棄左

撈唔起反而更堅貞

其實佢塊面本身已經尖尖地，再p小小拉長咗所以大家都覺得佢太離譜

心痛禾堀

阿堀啊～～

有冇打？

覺得佢為左保持個樣會

40都未到咁快打

冇人理唔通自言自語 ?

一定冇打

都係覺得牙堀以前靚啲

阿梅讀會計既咩

牙梅

好似話中學讀過
不過個幾分鐘既節目學到D咩

撈唔起咩 咁牙七出村咪叫冇得撈

過左全盛時期了

佢拍極都係客串下一集 最近得野村周平條hihi套劇既女配
牙七剛畢業無耐姐 都有銀行員做下

話說佢地都係non-no 幾時再有牙七單獨表紙

我覺得佢code blue劇場版做得幾好

禾堀短髮正d

純奈坐喺佢隔離顯得好細粒

想牙梅幫我補習

想牙梅教我c++

帰りの空港
かずみんのアメージングとまいちゅん取り残し、蘭世とみなみは本当仲良いな

新人留名先

Old news is so唔識串

阿梅做我tutor既話我acct一定唔會走堂
仲堂堂問佢問題

小妹新人，唔知咁多野
受教了

話埋你G最大最惡嗰個叫岩本蓮加

X 岩本蓮加
O 迷蓮黨

又反蓮

淨係記得花奈call

咁細個細路都蝦到佢地，咁班老野就收皮啦

#明日のZIP! #SHOWBIZコーナー は…

★乃木坂46、台湾公演

迷蓮黨示意圖

又牙土

點止兩個

中學嗰陣如果有牙梅幫我補習我會計就唔洗攞1

みり愛塊面大過久保

乃木天蓮加痴埋miria度唔知搏咩

乃木坂効果も絶大！カップスター、和ラーが好調／サンヨー食品

和ラー咁好賣 剩係禾地手足都買幾個

大明星

型

2月4日(月) 23:00〜23:40

石橋貴明のたいむとんねる

ゲスト：高山一実 (乃木坂46)

⏰配信時間決定⏰
#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
明日1/29(火)は17時頃から #与田祐希 が配信いたします！
お楽しみに！

以為個頭擰去左後面

我都以為係

【遭遇情報】
1/28
横浜中華街

乃木坂
白石麻衣

ロケバスに入っていったそうです。

想牙梅教禾java

有冇ching自問型過加美山

加美山

做攝影做到好似明星咁

想要件衫

我愛筒井

佢呢個位真係不得了

冇得見大隻巴 掛住人?

掛住yoda 同 馬拿豬

馬拿豬今次好似冇咩點講野
不過啲mb偷睇memo戈陣真係巧打2

禾刀覺 清 你有去? 坐咩位

有

馬拿豬今次live好認真mode feel

偶像模式off咗

美月偷睇左手memo, show隻右手出黎話冇出貓 真識玩

スキンケア商品「白漢 しろ彩」の広告に #渡辺みり愛 ちゃん

台湾公演密着番組 3/30(土) 20:00～エムオンにてオンエア

「乃木坂46 meets Asia！～台北ver．～」
・ライブ映像
・メンバーのインタビュー
・大園桃子と梅澤美波が台湾の老舗料理店で本格中華料理を食べたり、台湾の町を散策したりするオフの映像 etc

我吊死佢

呢個真係大伏並大味

都唔知件野邊度黎

連呢d skincare你都玩埋，好勁

好過冇啦

都唔係好過冇

misa同佢呢個似洗黑錢多

仲有4個位

4500円一枝傳銷水

堀，鳥

禾堀吊打左胖閪又ET

面肥 明明中國條片著旗袍身材好好

佢同久保真係要減下，漲咗好多

久保真係要搞返好個身體先減到

我覺得久保似係食緊類固醇先咁肥

粗重野等禾黎

27嗰日 久保塊面真係漲到好似個氣球咁就爆

中間正能到

臭

我全都要

禾腩

肥野個手臂同對髀

右嗰2件太瘦得排骨啫

留長髮係唔係要做C

唔係拍劇咩

電影果套?

點解佢都有嚟嘅
佢唔係nogibingo 廠嘅？

件衫俾你
啲女我要

堀真係好似咲良，尤其係依個髮型

上年香港佢都有嚟，可能係Sony staff

巴打識貨

原來係咁
工事中無見過佢出場仲以為唔同台

乃木英語有字幕未

set蓮加b依家仲保唔保持到乾淨

老婆

呢本係咪有白麻file送

仲好乾淨

我個堆蓮加B都好乾淨

音B真係好能QQ

唔知點解唔係好接受到三期代替啊七唱佢做c嘅歌

美月代girls rule真係

唔知點解唔係好接受到其他人唱せっかちなかたつむり

學校wifi block sr

2019揭開廁世代嘅到來
年初+海外用三期黎做主打 7週再推埋四期出黎

推3 4期

接受唔到一開始唔係嗌まいやん

四期
禾食古不化 刀系中意舊野多啲

賀喜 似久保

廁

就好似5單叫ikoma咁

真
鍾意一期老餅多啲

甘又無

有矛日文巨

禾鐘意唔入流二期

禾全都要

開數據睇啦

寧願松村代c都好過美月

念舊+1
呢度d手足有新女睇就唔記得七仔

全盛期

每個男人心裡面都有一個永遠唔會忘記但唔會提起嘅女人

七仔一直係我心裡面冇忘記過

我DLLM

又關你事

咩料牙183偽毒

七仔 禾好掛住你

why not both

我吊你第一句野
又唔比既

好能惡

same

人地偽毒係惡啲

單推全團

推走左架垃圾車

七仔啊

珍 台灣又係惡到

你仲惡 走成個星期堂去

唔識搞IG story問問題
召喚識玩果個教佢

邊有 走咗一日only

認真月又番黎, 嘗試字面咁估就係一個ig初學者係度搵畢業左既姊妹們求救

快d問ikoma點玩啦

寶寶

我覺得佢應該係召喚緊寶寶 似係想玩問嘢嗰個功能

7仔正式完哂合約會唔會開ig呢

應該會啦,我叫咗佢開

反而想知係完約會簽邊間事務所
定學寶寶咁繼續做乃媽

肥膩

兩個都正

屋企大廈部𨋢見到，邊個咁大嘥

死偽毒

係都唔出奇 話哂係親生女

簽番乃團間事務所 個人網站上年註冊左

小公主邊間

一樣

入去碌落最底

唔係轉行做心理治療師咩?

嗨！我係果陣既七仔推

轉行冇話唔簽得

唔簽邊個比錢起個網出黎

hi

當佢半個藝人啦，方便佢接節目做

都岩
月少個d都係氏簽返乃團事務所?

法國牙堀對腳幾正

月估計唔係

轉左就新聞講啦

月少係完畢業concert之後第一日就公佈今年7月又有福田組舞台劇
乃團事務所仲唔點解快快咁公佈簽番佢

啱呀

個個都簽番乃 神台組可以每年出single呃錢

牙楓

搞到要拿拿臨改標題

呀楓

出事架嘛
等睇被中國網民圍攻

做乜鳩？做咩無啦啦國民黨？

taiwan no1!!!

未改之前係咩

我很喜歡台湾！！(台大好きー！！) 132.
個topic好似越改越衰

佢唔係做乜心理諮詢咩？

笑死人咩

Ur name 位唔是咁上的

楓楓知唔知自己講緊咩

出事feel

話俾人hack網算啦

出哂事啦

i love Taipei咪算
一講台灣兩個字就肯定有手尾跟

Del左啦

等陣又俾人話台獨
重新打過算啦

成篇文del埋

唔覺原本台湾大好會刺激到任何人
做乜9無lala走去加政黨名落去

我真毒 女都冇 邊夠你 成日閃9禾

畫蛇添足

愈改愈衰

刪左post了 應該唔會出咩大事

分分鐘又要好似麗乃咁道歉

咁拆掂算好少事

有前途

雪藏 牙楓

北川

共產黨做緊野

細個幾似福原遙

依家就變左pepe the frog

連啲腳趾都正

喂 講咩呀你

唔准你話北川

食緊飯見到張圖

好過post BLT 3月號封面㗎喇

lv點跟

台北report
[分享] 一群垃圾几乎毁了一场精彩的表演

禾白世界第一

侵侵睇慣馬場臭G 呢啲好少兒科咋喎

怜奈推巾得5條?

7銀到

台仔搞到一pat 屎咁就唔係新聞啦，但係上年香港埸又唔覺有厄介喎

又P

一直以為佢冇波

有冇睇臭崛J書電子版？有少少咁囉

限定版 運番日本有市場
同埋台狗營運垃圾係真 之前包膠已經屌過

籌又唔派 慳錢搵晒pt又慢過西

要排隊買既 真係玩唔過d排隊黨.....
營運籌都唔派真係排隊黨幫凶

老老實實我覺得如果香港有物販都會係咁

請南亞狗排隊打柒佢咪得

啲炒狗知咁好賣一定掃
到時有自己啲推去都唔知點死好

搵南亞人排隊，再用double價跌賣返比日本仔同蝗，今次仲fat過呂神

香港好睇主辦點做
好既可以好似supreme行李箱咁拎完籌等開鋪前再返黎排/emax排限定ps4 主辦有員工keep住影相認人有係打尖

仆街既可以開售前一張摺椅變十幾條友打尖

不過呢2次都淨係限每個MB買三條又冇限總數真心on9
主辦但求快啲清貨理得你班友炒

限果條數就唔關佢事啦，佢都係抄日本咁寫

只係佢唔夠貨但又照抄

睇神酒乾杯
美月做得幾好喎

係，但係套野啲劇情鳩鳩地，想做偵探劇啲䅁情又on9,做醫生劇又無嗰種認真救人feel,溫情劇又過於複雜，對人物描寫不足。男主演技麻麻，成套劇無重點悶到喊，如果無美月一定唔會睇

睇cut算啦

睇左第二集就知唔好睇

3個

真愛

朋友
未睇過呀

肥月就好

首席南推

全中 物販又on99 入場又on99

假架啲奶

肥仔波都大過佢

大波過禾七

有冇統計過全團最平係邊個

香蕉人都有

有冇高清版
一放大好矇

飛鳥同七仔繼續喺左下角

想問最左最右係咩意思

左係slender
右邊唔識

瘦肥平大

最平個幾個都差唔多畢哂業

梁國雄議員

唔係好睇得清
若月？
琴子蘭世？

應該係鳥, 月, 7, 寶
另外琴子同蘭世

第一次睇乃con 真係天堂地獄來回走
乜柒物販都買唔到 >入場比mb補血 >完場先知原來有厄介搞事 >有幸睇到3選1,言靈炮,16單 >最後法國星族都唔係咁差姐

肚個妝咁成熟架
葉月好似瘦左

睇下美月用邊張相

冇奶is ok

而家最平一定係牙雀

我愛既係佢個人唔係佢對奶

岩

腳

桃子著旗袍最襯 不過有陣村姑味

好難想像冇左秋元, 松村, 生田, 高山既工事會係點
3期工事表現真係

冇左呢個耳根清靜

嗚呼呼

テレビ朝日系「テレビ朝日開局60周年記念 ミュージックステーション3時間スペシャル」
2019年2月1日（金）19:00～21:48
乃木坂46「シンクロニシティ」

20單

miona呢個髮型先好睇

一個都不能少

arashi

禾田村

乃木英

終於諗起さくら似邊個

1,229,680 乃木坂46「帰り道は遠回りしたくなる」
1,225,506 AKB48「NO WAY MAN」

手足鯨的心在那

驗腦

咩事

堀越睇越正

係鄉土味

終於贏喇

見你少左貼新聞

我可以

喂 講夠我北川未呀

雀老豆搵我做咩？

さよならの意味

會唔會又係旅遊書黎

條腿真係好好睇

影到成張海報咁

花花都唔見左幾集

1期磨左7年，綜藝力太強，邊有機會比3期玩

花花應該掛住sell佢本寫真集

咁都叫強

最強嗰個上年畢左有大水喉射住

有大佬睇著的Ikoma

音樂劇多野做

最嘈個個

最強你講冰個牙
二姑媽村內村外綜藝有咩名場面牙

你咁講又好似真係唔覺有

個人覺得村內12單祈願係名場面 雖然冇乜綜藝成份但次次睇都眼濕濕
村外個人推介 沸騰word10 笑神様鉄道big4 同滿天星空餐廳

松村做左吉本坂mc好似係勁左

每次綜藝都係大嗌kawaii

買左寫真未？

用錯
呢個至啱

唔敢放喺屋企 廢事買

咁你啲馬場臭G海報J書放邊？

冇 癡撚線

貼喺房 嗰啲健康風唔似脫木坂

小筒井夠晒健康

收埋書櫃咪得

anan真係咸書嚟

生田絵梨花=g

g for goddess

g for good girl

g for gorgeous

今晚有冇人推post

今晚有zambi應該會快d

個眼神同姿勢好誘惑

今晚咩樹

日奈生日

個po都係差五分一姐 鯨妹貼返呢幾日啲news就好快推爆

hinachima

你地覺得係唔係同一個人？
早川聖来

少少似

對牙雀有性幻想係隱性戀童

佢對你有性幻想呢

牙雀對我有性幻想就ok

廁哥應該係話如果我對你有性幻想係咩？

利申有

七仔：金庸仲唔覆我mess

個裝都係差咁少少 同工事比

可能做員工 唔可以化咁"行"

又有笑片睇

剪果個真係on99 第一集牙雀醒左竟然冇曬人

miria SR聽得切

聽日SR係軍團長 幾時再有軍團活動

真夏軍團會唔會有新成員

桃子qq

Zaki入會幾好玩
不過佢咁忙

要讀書 不了

見到阿花唱歌就諗起opera版生日歌

佢講過想入 嗰時真夏軍仲齊人

就畢業 不了

過多兩年團長都走啦

飛鳥158cm邊忽童
Yoda就似童

嗰啲唔止隱性戀童咁簡單

佢哋可能覺得平=童

不如miss推個朵禾讓比你啦

打緊c++牙清個on9 app又冇彈通知畀我

牙雀都意淫到

話時話若様軍團係咪皮已收

真係咁中意呢啲頭套？

桃子qq到

美月係畢業concert話繼續落去呀嘛

一係拉埋筷子君 二代目入去囉

筷子君二代目-堀
佢話做不了

係playboy本野度話3個做落去，唔想4期入若樣軍團

改名做美月軍團呀嘛 佢恨咗好耐架啦

den

新手 依家睇緊乃木坂工事中
想問下有冇其他綜藝好睇

Nogibingo

LINE LIVE(ライン ライブ)公式 @LINELIVE_JP
みなさん、大変お待たせしました🙇‍♂
#久保史緒里(#乃木坂46)ちゃんの
レギュラー企画がついに始まるよ～‼

記念すべき第1回目❗
31日よる8時頃～に決定👏👏

ゲストに #矢久保美緒 ちゃんも出演予定😋
見逃し厳禁！お楽しみに～🎉

📣視聴予約はこちら👉

2期

doko

乃木天 識under

呢個唔係久保冠番咩，上次line live久保話line方面睇到佢46tv個corner覺得有趣所以俾佢做冠番

請廁狗寶做第一集嘉賓？

guest都係搵4期

2個乃木宅應該都係講下mv個d

久保主場 請前輩上去冇得窒佢哋 妨礙發揮
所以淨係可以請34期

巴打們係咪都係去b站睇？

呢到啲日巨開電視睇

我係

LINEアンケート(全国62万人回答)

女性アイドル人気ランキング2019

【#乃木坂46】
10〜50代男性 1位 60代〜 2位

10代女性 2位 20〜30代 1位
40代＆60代〜 5位 50代 4位

二代目個時應該諗住係自己

係邊度有得睇member消息同近況
佢地都冇twitter冇ig

推邊個？

Blog, 唔知755算唔算

アイドルグループ乃木坂46のメンバーが横浜市の小学校で防犯キャンペーンを行い振り込め詐欺防止を呼び掛けました。

このキャンペーンに合わせて、山手警察署の防犯大使に任命されたのは、乃木坂46の梅澤美波さんと久保史緒里さんです。 乃木坂46は振り込め詐欺の撲滅を目指そうと警察庁が全国で行っているプロジェクトに参加していて、30日は被害に遭いやすい高齢者の孫世代にあたる小学生に向けた呼び掛けが行われました。 2人は横浜市立間門小学校で、児童およそ450人に向け、振り込め詐欺の防止には常に留守番電話に設定しておくことが効果的などと紹介し、家族など身近な高齢者にも伝えてほしいと呼び掛けました。

9成係橋本

清宮レイ×筒井あやめ×柴田柚菜 『週刊少年チャンピオン』巻頭グラビアに登場！ 付録のポスターも！

『steady(ステディ) 2019年3月号』

2019年2月7日(木)発売

表紙：白石麻衣

松村 秋元 齋藤
另外覺得和田幾搞笑

仲有mobile mail,我多數都係Facebook page 同呢度睇到member嘅新聞

好鐘意佢首歌
卒業冇上節目對佢冇乜印象

由どこ開始睇咪得

個官方fb寫英文

乃木中慢慢睇緊返轉頭

我自己單撈落嚟睇

smartnews

鬼叫個集佢做左名場面咩，睇一次笑一次
去到take 3都仲係唔岩

牙梅
想比佢搭返去慢慢审問

睇天哥fb

咁睇真係好咩
睇睇下無啦啦有條唔知乜水畢業

你班鹽濕佬 佢唔系女子搜查官牙

求link

發現遠藤都幾正

唔知邊到開始好
又唔想睇啲太舊 啲member都唔同晒

海天打手開始蒲頭

佢想繼位？

我係新出既照睇
再同步由頭開始睇番

4期不了.jpg

岩啊 +1

睇標題揀啲有興趣嘅睇咗先
睇乃唔洗驚舊 上節目永遠都係同一批人

可以由bingo開始，跟住乃木中，とご咁睇，bingo有矖大部分member而且短啲

真 睇到最新嗰集都未認得二期啲人

冇人要到咁

遠藤唔計

睇con入門都得

誠意推介2015年夏巡演唱會

同埋2016年為時3日既4周年演唱會

佢地既周年演唱會會唱晒出道以來既全部歌 我第一次睇以為3日都一樣點知唔係 嚇左跳

啱呀
四期睇一集就法國正

美月篡位做團長

跟

46tv

睇哂咁多年既情人節特輯認咁大部份d人同官配修羅場先

之前見有人話佢膊頭橫之後就發現個樣都唔錯

依家咪要唱好耐先唱得晒

所以六周年已經唔玩全曲披露

どこ休息室偷拍個集真係經典黎

睇過上年個集 飛鳥同中田

HK3

太舊既我簡企劃黎睇
NOGIBINGO!只睇左5-7季 宜家睇第10季
乃木坂在哪都係簡黎睇

工事中一定要睇關島個幾集
どこ就睇8單祈願

關島真係暫時最高汁既外景

上年鳥學精左，前年係比人5殺
花奈就

情人節特輯 美月花心到pk
中田最慘 連敗超越左飛鳥

補緊番

完美體現咩叫人帥真好
人醜性騷擾

Doko頭幾十集好少飛鳥

燈凳鄧燈凳鄧凳

嗰陣仲係under梗係少

睇ここ同乃木天

呢兩個我決定跳住睇 冇mc同題材差好遠

二期生果次飛鳥先慘

後尾無咗呢個setting

飛鳥11，12單之後先起飛
睇初期阿雀睇bingo同乃木天好過啦

呢集開始對美月勁反感
搞小動作嘅仆街

Bingo追晒
睇埋どこ睇乃木天

仲有戀愛msg test 睇佢回覆感覺佢好識玩

係
仲要無乜關係咁送俾captain

又要搵人po圖

連大頭呢d釣師都唔夠佢玩

不過最好睇係第一次既月櫻，公式哥哥有心玩若月
延長線個度又係好好笑

不過情人節特輯要修羅場先好笑

一期班老野個個呆晒

成班又係度中傷好女仔美月

無記錯係唔要月少 走去送蝸牛模型比7仔

理理杏又如何 有次bingo有一幕見佢個表情好串

拉我

等甘耐都未有人推薦神劇初森同ザンビ

初森川p必睇啦

你都係想睇川後P姐

美月好女仔

你是咪quote錯

矛 你係戀童

7仔最後一集NOGIBINGO
岡田果然係送底底

賊喊捉賊

禾乃po風紀喎清是咪認錯人

再唔老實就要響返你個朵

求理理杏ペロペロgif

小筒井 音b

侵甘日好似問有無有無人會開日奈生誕po
會唔會最後無人記得，開左其他topic

日奈

咁你而家推爆個post先咪得囉

交俾你推爆佢啦快快手

無人推?

個post會變左 有冇巴打覺得樋口日奈好正？(1)

今個月d表紙

小妹唔鐘意開po的

小妹刀系

向井葉月『4月に凄く良いお知らせがあります！凄いですよ、本当に凄いと思う・・・』

新番組？定工事中轉名

覇気をまとった(⁈)きいちゃんです。

One piece ネタ？